"Je hoeft niet te zeggen dat het--" "Ja ik doe; het ligt, Joe."
"Maar niet voor iedereen?
Waarom hoef je helemaal niks zeggen, PIP, dat er geen zwarte welwet co--eh?"
voor stond ik te trillen in mijn hoofd.
"Maar hier was in ieder geval honden, Pip?
